究竟桃乃木係點樣減肥？

日日食幾人份量好西po ig，但由大肥妹變到排骨

我覺得佢減得太多了

骨感睇落好正

牙k都係鍾意排骨

唔想見到梁家輝

下

我入到黎

咁出名，唔使圖啦，想睇google幾百套，咩主題都有

食藥

咁直葉呢

天然